民主派初選涉「串謀顛覆國家政權」案 46人目前有其中15名被告獲保釋！

蘋果hang左，邊17個？

分化警報生效
各位大腦請立即 stand by

bail approve list
D8鄭達鴻
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D14何啟明
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D20譚文豪
D24施德來
D26張可森
D28伍健偉
D30郭家麒
D40呂智恆
D42林景楠
D43柯耀林
D46李予信